書檯放2.0喇叭，求推介

筆直1至2k
soundbar都冇問題，唔好太大舊就得

去深水埗試 edifier

fostex pm 0.3d

Fostex Pm 0.4c

已買jbl charge 3

又話買書架